點解ruby宜家咁撚柒

有正過？乜撚野叫做而家？佢係不嬲都咁撚柒

嘩屌未老先衰

以前都仲有份少女味
家下變到苑瓊丹咁款 個樣殘到話佢就退休我都信

以前都係正常啦係咪呀
而家係唔正常

乾屍